其實分咗手係咪唔應該再聯絡？

利申long d咗一年幾，佢頂唔順講分手

我覺得係
一黎增加食回頭草嘅機會
二黎雖然現任可能會話唔介意 但係多數都係呃你

Agger

有緣就會一齊 放低下先啦

佢一直強調想做番fd。。但其實真正愛過邊有咁易

你岩 我次次分左手都會block晒佢地
做翻朋友嘅話你一定會放翻感情落去
佢提分手 而你對佢仲有愛慕 點可能再做fd
一係佢就有好大執陰毛 一係就無深愛過你